ASUS router成日冇咗個5g

如題，重開就冇事，屋企有5個人，會唔會係太多野連wifi，屋企得300尺

我ac88u 5g直頭壞9埋

ac88u 我都係
最衰又過左保養
已經放棄左佢個wifi就咁當8 port switch咁用

搵到但成日連唔到之前試過幾分鐘斷一次打機打到水滾

係咪開左Smart Connect咋
我用左86U咁耐default smart connect 都係得一個SSID自動揀連2.4/5

有無在 router 旁 㩒入電話個 wifi connect 入面睇收緊 5G 定 2.4G ?

隔咗牆smart connect 自動跳 2.4 好正常。

舊式會分 2個 SSID ,而家十隻有9隻都有 smart connect ， 同1個 SSID 自己切換。

你想嘅話都可以分返2個 SSID 出嚟手動切換

好少會壞一個唔壞一個，一係成部嘅wifi一齊收皮。

尺數之餘，牆好大影響。

隔對門 5G 收到都會因為訊號弱，可以慢過 2.4G，更何況隔牆。

desktop 一律建議拉線， 拉條15m 線都會快過 wifi 。

要裝風扇之前以為壞咗拎去RMA
點知部新機都係咁 裝咗風扇後就無死過

aaus router係咪越更新越多問題
發現用舊版少少嘅version仲穩定

係，merlin除外

ac外國forum都大把壞5g既case
搵左幾年都未搵到solution

sor, 無留意會壞 chips 。
見到啲人都係話壞 chips

之前都係咁
較咗隔日自動重新開機好似好咗

ac68u 四年都無事

食正主力墻5g仲廢過2.4

wifi 5g有咩用

用緊86u
轉咗merlin
覺得都係有越update越慢/唔穩定嘅問題出現

係router旁都找不到5g

呢個唔知點解咁易壞....

asus d router真係好鬼熱

btw 樓主係咪比屋企人block左5g

快好多

熱死

我係個底加左把USB 風扇, 應該無咁易死掛....

AC68U C1
之前魔改散熱 阻熱膠轉銅片(唔加風扇 好大塵)
呢排最熱個幾日CPU都係67-70度(冇冷氣)
開冷氣就60度左右

係成家都冇5G,唔知點解